其實d人行路可唔可以行快少少呢

唔係我話，條路已經唔係話好闊，但係d仲要行得鬼死咁慢，阻撚住曬。有時候仲要成班人霸住曬條路。

屌你，你唔趕時間人地趕時間架，你一係就行埋一邊，唔好成班人阻住條路，條路又唔係你地買左。

試過有一次，我明明可以趕到班巴士，點知前個幾條友，阻撚住曬，行得又慢。條路又唔係闊喎，搞到我趕唔班車，遲左到，我真係多得你唔少啦。屌你

咁你又唔出聲？

直接撞過去